譚杏藍個樣愈嚟愈假

本身已經假
個山根變撚埋阿凡達
竟然無人再追擊佢

呃邊個

好靚女
一啲都唔似本人

個隻豬鼻 QQ

根本就冇真過

係小歌姬呀
香港樂壇有救喇

hana bb唱歌世界第一
點解你咁講？

好樣衰

成浸亞視除

塊面去咗邊

呀嬸你邊位

呢d暗星邊個得閒追擊

著咩都係
好奇hana bb著壽衣會係咩樣

人地拍得住達哥㗎

有種柒味 裕美咁

睇唔過眼拎兩隻貓出黎搵食

扮有愛心都可以出書

個頭骨真係好大
整咩髮型都唔掂
hana bb會唔會考慮吓削頭骨

魔音小花

屌你原本唔記得呢個人，而家你又幫個暗星賣廣告

見過真人又無波個妝厚過跳樓氣墊

stop making stupid people famous ok?

佢好煩 煩到唔想留意佢

Btw支持樓豬

真心柒 佢個鼻

點只個樣假個人都好假

正臭閪

到底點解呢條女可以每次出現都唔同樣

面形都可以話係化妝 但係好明顯縮左鼻翼

明明已經無follow佢 點解係呢度都要見到
唔想見到大姐明呀

冇討論價值

大執過,加上真人勁厚粉

點解恆仔會同d咁既人一齊嫁

好撚嘈呀佢把聲

同問

乜水黎

有鮑姐feel

你話佢無波
佢又會係咁push出嚟比人睇㗎喇
最近仲曬埋個細屎忽比你地觀摩

佢以前國字面㗎

佢幾年前個鼻已經假嫁啦
但無咩人講炸嘛

可能已經削左

頭頂呀
唔係以前嗰兩舊方面骨呀

youtube係咁彈佢新片話咩退出youutbe，有冇巴打知段片講咩? 9成9呃鳩人 我唔想入去睇

無睇佢channel好耐
十定流料啦
佢唔乞食會窮

大家好我係小花

垃圾

之前有個post狙擊佢好似係連登史上最多負皮
好叻

開健身中心做尖減左

恆仔

即刻諗起佢之前去曼谷著紅色吊帶背心影果張相

樣又唔得 身材唔得 把聲又唔得 就算唔著都唔知睇咩好
btw佢個舊相好呀Paul同條老藕呀嬸嘅恩愛程度拍得上煩膠mmm

完全係削骨還父 側面睇佢個山根好明顯整咗

由下向上望 個山根都誇張到咁

其實個個睇得出
但佢都係無認

唔撚係丫

覺得佢作狀到廢事留意佢狙擊佢
係咪最近好似係時代廣場開鋪 做暗星都做到咁好搵

亞視暗星黎講佢最成功
食正youtube ig條水，大把pr 搵佢賣廣告，出個post試下sample又袋幾皮 得閒又痴下其他youtuber出鏡

屌 差啲唔記得佢

依條女幾醒目，識轉彎 總好某d人仲成日發歌星夢

LLV依家都無佢咁紅

啲相P到鼻樑都消失
恆仔幾時醒

有聲

假撚到喊，越黎越闊個山根

點解仲未收皮 點解恆仔會揀佢

一直都覺得佢好樣衰

ugly

成個人都作狀到爆

可以食ali 喎

應該係打針
佢有條穿搭片個山根透光

屌 以為吳若希

飛釘

邊似鮑姐
明明就大姐明黎

啲煙屎牙

幾時分手

胡鴻均

出親show都我男朋友前我男朋友後

真心好撚樣衰
有親佢嘅片我都唔撚睇

點解唔整埋對波

邊位暗星

個鼻無整過既話係唔會咁平咁光滑

條老藕幾多歲？第一次睇相嚇親 點解咁老

以為有gif睇

佢把聲勁撚難聽
周街都係佢同隻貓好撚煩

真係好樣衰 又娘

無人留意佢

屌你老母又幫暗星賣廣告
本身都唔想幫你推post
最後都決定要屌柒樓主

死臭西恆仔未紅就死唔認拍拖仲日日拖件paul 哥出嚟獻世
依家出少少名就日日提住條仔

點樣可以唔睇前後對比下，睇得出佢整左鼻？

但係我唔要 byebye~~
張gif真係好抵死

佢果陣個頭+樣真係
btw有冇人有

我入黎係等左睇張gif
點知第四頁都冇

咪就係連登仔先咁得閒

我唔明點解要提佢，暗星從來應該係陰暗處，我埋得佢整到成個亞凡達咁，，我無睇幾年，你唔提佢，我都唔記得呢個係塵世間存在過

個張相好明顯p左啦
邊有可能左右係咁對稱
佢咁膽咪開live比大家睇下係咪咁perfect

睇親都笑

之前vans d廣告個樣
Ig d 相白到鼻都無撚埋
Post 出來好無意思？

3,4年前係街見過佢 厚粉到pk 勁多粒粒 完全認唔到

人地話自己平時唔戴bra
跟手去賣bra廣告架
人地話自己有c架，唔準你咁話hanabb

張張相都要寫明整前同整後你先識分？

佢FB 既like都唔知邊到黎

佢未紅時都係咁作狀咁寸架啦
不過佢叻女嚟，食正晒前幾年youtuber條水

我成日屌鳩佢架啦, 無人和應之麻

聽到佢把死人聲就想死

恆仔呀恆仔

唔知點解佢d廣告可以貼到旺角一街都係 之前彩豐行廣告又有佢 依家又開鋪 r埋r埋啲試用真係賺到笑

老是常出現

原來有人都都覺得佢哋好煩 前排unfollow咗，太煩

咪扮on9扮膠唔怕比人笑先上到位

睇佢vans廣告 個鼻有啲似Sharon
即係ig有好多個follower 成日俾連登仔放上黎果個

聽都未聽過個名

恆仔係咪有痛腳俾佢揸住

唔係冇人追擊佢而係根本冇人留意佢

根本佢同嗰個paul gor就係利用自己另一半上位 啲post十個有八個懶恩愛，然後有班儍鳩畀like留言so sweet，假到嘔

重記得佢攞vegan光環 好心就收皮啦

無follow過

屌 不嬲都覺得佢好撚柒

邊個牌子咁柒搵佢，搵得佢個牌子都唔方大野，同佢對奶一樣

呢排無啦啦駁髮，好似偽俍，啲人仲要話好女人味好靚

其實唔靚，最近拆咗駁髮個髮型重醜咗

成個大姐明咁

大姐ming靚d

佢根本就同paul哥一齊過
死口唔認
利伸：以前識paul哥

之前仲懶係有愛心，做素食者做vegan，擺哂係ig bio 到。
依家？幫MAC 賣廣告，一間出哂名做動物實驗嘅公司。

明明係小怡

好撚肉酸

襟兄團

恆仔
tonick彈起先走住出黎認係導演夫人
前果幾年tonick暗過暗星就搵埋paul哥做情侶儅 又唔認同恆仔有關係
好心你有男朋友就唔好同其他異性扮情侶啦 好撚嘔心 仲成日扮哂傻大姐性格

都無變靚 追擊有意思咩

哇屌你咁撚淫

didi 姐後繼有人la

都唔靚,真假又如何...

Paul gor身材幾好，但佢個台妹老婆個樣真係

似到

結咗婚？
btw唔叫台妹掛 望落最少40歲
個鼻樑又係超級阿凡達
樣衰又煩膠

柒到無討論價值

邊撚個嚟？

認同

所有正常衫擺起佢身上都會發出一陣娘味⋯⋯

樣普通 把聲好師奶
聲+個格令佢好娘

人地老婆就算啦
狙擊返暗星好

覺唔覺佢把聲同性格好似蘭子

好樣衰
份人又假
又成鳩日喺度扮可愛

當年恆仔有拍拖有女朋友，有人突登搶人條仔

早霸王請左佢上去

More

more

樣衰
暗星
煩膠
做作
總論狗都唔屌

More more

摩牙

Paul gor 都唔知係咪整蠱佢老婆，個樣唔核突嗰張都唔擺上網

之前佢好似話唔知係咪簽咗唱片公司，唔知今年年尾定下年會做歌手定出碟
好似係，有錯勿屌

男朋友同貓都變咗呃like工具，可恥

樣衰既人有乜討論空間

佢老婆啲五官好似痴埋一舊咁，個樣好老但扮後生

覺得佢好慘
整完都咁嘅樣

完全唔知佢罪高登同連登啲咩
隔一排就拎出嚟屌一輪
但佢又唔係愈屌愈紅, 都算經典

佢之前做restylane 代言嘛，一定免費幫佢大執過啦
所以咪打到個山根位會透光囉

今日佢上早霸王，吸左勁多嬲，可能成為早霸王開page以黎最多嬲嘅直播live

more
btw以前條女正100倍

Paul gor個feel好gay

因為無人想知

佢淨係呃到中學雞

恆仔未紅個陣暗星提都唔提
出完長相廝守就日po夜po